點解cityu仲可以咁多人食canteen?

早兩個禮拜嚮又一城開花之後
唔係好有氣勢成班人行上去話要光復嘅咩
嗰陣時D志氣呢???

City多nds同港豬

mk大學係咁架啦

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook